Janice 幾時再開unplug live?

3000 day & night, 係Janice 後期最靚聲既時期
當時嘅演唱會係由側田將佢嘅歌（好多都係一啲唔係主打嘅歌）重新編曲！！仲有 搵到到包以正live！
現場嘅live band水平極高
加上janice歌唱技巧上有一個超大嘅飛躍進步所以嗰場演唱會佢係駕馭得游刃有餘
而且係感受到佢對舞台嘅熱情同埋佢鍾意唱歌嗰種熱愛
重點同大家推介
就係佢講過積雪呢一首歌
佢係冇試過唱任何嘅live啦
咁因為當時錄音已經錄咗大半年雷頌德都係超級唔滿意嘅咁

今次喺3000 days and night 嘅 現場演唱呢
咁佢係真係超越咗佢心裏面對於呢一首歌嘅心

個po咁熟口面